有冇人每次坐巴士都扯旗 ?

冇見到靚女，冇諗咸野 ，都係會扯到落唔到車 有咩方法改善

唔夠瞓，倦勃

Bus fetish

細腦控制大腦

建議你屌屌死氣喉先上車

有用？ 我淨係 係咁數1234 2234 3234 ...

巴膠？

我有次訓著左,落車果下都扯到行,唔知咩事

條死氣喉個窿太大

最憎坐巴士，坐到嘔

佢收左皮好耐？ 我唔知佢係邊個

反而坐親小巴都扯旗

我淨係知馬車，龍心，女大丁

細個搭車番學, 每次經撚過條橋都比佢dun多兩下都會扯到硬哂

我就係dun 幾下就扯

屌最撚嬲係過完條橋兩個站之後就落車, 次次要拎個袋遮住

坐多幾個站先落車啦

不舉個d人應該要試下巴士療法